氣勢如虹－《龍珠超：布洛尼》美國上映打破開畫首日票房

上周香港區終於正式公告由鳥山明親自策劃的《龍珠》第 20 部劇場版《Dragon Ball Super：Broly》（港譯－龍珠超劇場版：布洛尼）的上映日，雖然比起日本遲了點，但相信也不減各位龍珠迷的熱情。美國亦剛剛在本周迎來上映，更在超過一千四百多間影院可以觀看。大家都知道《龍珠》系列在美國是多麼的受歡迎，所以今次亦帶來非常好的開畫成績，在首日票房已達至 706 萬美元，成功超越 2015 年《‎龍珠 Z：復活的「F」》，更是有史以來第五高收入的動漫電影。而在日本本土早已有達至超過 36 億日元的票房，隨着陸續在不同地區上映，看來《龍珠超：布洛尼》將成為鳥山明 20 部電影中的最佳。有關更多後續資訊，各位不妨留意着我們 HYPEBEAST 的跟進。

無限炒冷飯都可以咁堅

又可以玩多十年

香港幾撚時上呀

冇限重覆劇情。

舊果套好睇好多

香港咁柒耐都未有

龍珠真係咁都上得返熱潮
可能我個孫都時仲睇緊